香港樂壇？

啲人成日話唔去搵唔去聽
梗係唔識香港啲星
但其實做得星應該係靠自己接觸我地、吸啲fans番黎
有乜理由係我地特登搵粒星支持佢地

咁你想表達乜野